嘩屌原來牙宮落咗妝都幾能醜下

出街好多素顏中學生妹都高佢幾班
可能我一路怪錯咗佢, 其實佢真係無整得太多...

13歲gif

點止
唱歌咪嘴添

邊個娶到呀真...下場應該同老鼠安差唔多...

牙真素顏靚到

nako都係...殘酷處刑牙宮牙閪...

點都唔夠張元英黎啦

吊奶星 周周素顏都吊打全kpop界..

牙宮俾人吹大得好緊要

小學生嚟嘅m都唔知嚟咗未

牙周靚到

仲有nako

但似飄咗眉同唇

有無全團素顏圖
想睇下邊個最吊打

養陰丸素顏最尾機

nako啦

佢一向都靠化妝架喇 有睇佢機場素顏相就知同以前差唔多樣 係你哋成日屈佢整容

佢14歲

15歲

側面冇變過

To:上面兩位
無圖點討論

15歲

靚

手卷 ✓連登認證牙宮推

化妝都好尾機

我牙純世界第一

可能晚上無得訓,先加快殘好多